磚頭求解

利申噚日有經過旺角e出口

大約都10點

明明見到唔少工人黏實晒啲磚

點解仲會有人飛磚

希望唔係義士 係鬼混入

求解